{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008792",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 까사벨라풀빌라(22.05월 신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせを基準に人数を超過する場合、費用発生および入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室拒否及び払い戻しがある場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人が用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の重複時には全額払い戻しが可能であり、ホテル側で確認してからご案内いたします。 客室内では臭い食べ物は調理できません。 ペンションの追加特典として室内電気グリルのレンタル及びプールの利用が可能であり、追加費用が発生します。 駐車可能でコンビニまで徒歩5分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約の人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約のお知らせを基準に人数を超過する場合、費用発生および入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室拒否及び払い戻しがある場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人が用意した炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の重複時には全額払い戻しが可能であり、ホテル側で確認してからご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "客室で調理できる食べ物に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では臭い食べ物は調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの追加特典はありますか？",
            "answer": "ペンションの追加特典として室内電気グリルのレンタル及びプールの利用が可能であり、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車可能でコンビニまで徒歩5分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 529
    }
}